鑽石山驚見連儂彩虹

諗起真。廢老（非蓮燈巴絲）要係咁彎腰先撕到就想笑

小心身體啊扭親條腰就唔好啦

光復香港
時代革命

好勁，好靚

岩岩經過見到多謝你們

pish

仆街呢個正

多謝你地 辛苦曬

十分高質

嘩屌見到都攰
g持！

靚到

位置：鑽石山站A1出口
不過大家聽日唔好黎打卡啦
買完老婆餅，再平平安安出番黎
先再搵日黎影相打卡

今日晏晝行過已經見有紙痴左上去

辛苦曬巴絲，見到都覺得攰

抖足精神
727，3點鐘，一齊去元朗買老婆餅

可以仿效

我冇野講

好撚癲 有時行開都會望下

靚

諗起銅鑼灣奧運橋

好靚

跪拜中

痴撚線好正

好文采 推

Push

氣球後又一傑作

好靚 辛苦晒
推到d遊客都黎打卡

題外話，係咪倒落樓梯先啱次序

彎腰事小，彎腰失平衡，碌落樓梯瓜老襯
死廢老

樓主好有心

正啊 辛苦哂咁多位巴打

[長文]人生最重要的選擇題

721果次已經諗緊d巴打係咪爬上橋頂痴落去

呀叔手字都好好j

very high juice

呢條橋做文宣好有用，日日行過見到好多人企定定喺度睇，感謝巴打絲打嘅付出